# Veit.Abra.Model.Wagesetting
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Wagesettingrow&gt;**](Wagesettingrow.md) | Řádky; kolekce BO Vazba na proměnnou [nepersistentní položka] | [optional] 
**SBCalcSchemeForWSPartID** | **string** | Výp. schéma pro dílčí ML - ND v ochr. lhůtě; ID objektu Výpočtové schéma [persistentní položka] | [optional] 
**SBCalcSchForWSComID** | **string** | Výp. schéma pro souhrnný ML - ND v ochr. lhůtě; ID objektu Výpočtové schéma [persistentní položka] | [optional] 
**YCCalcSchForWSComID** | **string** | Výp. schéma pro souhrnný ML - RZÚ po ukončeném PP; ID objektu Výpočtové schéma [persistentní položka] | [optional] 
**UseUserRoundDefinitions** | **bool?** | uživ.def.zaokr. [persistentní položka] | [optional] 
**UserAnnClearingTaxBaseRounding** | **int?** | Už.zaokr.základu daně [persistentní položka] | [optional] 
**UserAnnClearingTaxRounding** | **int?** | Už.zaokr.daně [persistentní položka] | [optional] 
**UserPercentDocksRounding** | **int?** | Už.zaokr.srážek [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeEmployee** | **string** | Def. kódu zaměstnance [persistentní položka] | [optional] 
**ReduceRewardByWorkTime** | **bool?** | Redukce Odměny [persistentní položka] | [optional] 
**UseAbsencesInCalculation** | **bool?** | Použít nepřít. [persistentní položka] | [optional] 
**AutomaticCalc** | **bool?** | Automatický přepočet [persistentní položka] | [optional] 
**WageFactorySettings** | [**List&lt;Wagefactorysetting&gt;**](Wagefactorysetting.md) | Nastavení zaokrouhlování; kolekce BO Systém.nastavení [nepersistentní položka] | [optional] 
**AverageType** | **int?** | Výchozí typ průměru [persistentní položka] | [optional] 
**FieldForPercentDock** | **int?** | Položka pro srážku procentem [persistentní položka] | [optional] 
**AllowSicksBack** | **bool?** | Povolit zpětné zadávání ND [persistentní položka] | [optional] 
**RewardLongTermShortingMethod** | **int?** | Způsob krácení odměn [persistentní položka] | [optional] 
**MealTicketClaimMode** | **int?** | Výpoč. nár. na stravenky [persistentní položka] | [optional] 
**MTCMWithHoliday** | **bool?** | Zap. dov. do odpr. doby pro nár. na strav. [persistentní položka] | [optional] 
**MTCMWithPaidFree** | **bool?** | Zap. plac. volno do odpr. doby pro nár. na strav. [persistentní položka] | [optional] 
**MTCMWithFeasts** | **bool?** | Zap. svátky do odpr. doby pro nár. na strav. [persistentní položka] | [optional] 
**MTCMWithSicks** | **bool?** | Zap. nemoci do odpr. doby pro nár. na strav. [persistentní položka] | [optional] 
**PreferredCodeBehaviour** | **int?** | Založení a ukončení poj.poměru [persistentní položka] | [optional] 
**ValidateSBMaximum** | **bool?** | Kontrolovat maximum NPN [persistentní položka] | [optional] 
**HIAnnualClearingChartID** | **string** | Výp. schéma pro výp. detail. řádku RZ ZP; ID objektu Výpočtové schéma [persistentní položka] | [optional] 
**FieldForInsCompRegNum** | **int?** | Kód položky Číslo plátce [persistentní položka] | [optional] 
**UserHIMinInsBaseRounding** | **int?** | Způsob zaokr. min. zákl. pro roční zúčt. ZP [persistentní položka] | [optional] 
**UserHIKMinKMaxRounding** | **int?** | Způsob zaokr. koef. RZ ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SIPeriodStdActionParams** | **string** | Par. akce - přenos do poj. pom. SP [persistentní položka] | [optional] 
**HIPeriodStdActionParams** | **string** | Par. akce - přenos do poj. pom. ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SIPeriodStdActionField** | **int?** | Kód pole MLS se základem StP [persistentní položka] | [optional] 
**HIPeriodStdActionField** | **int?** | Kód pole MLS se základem ZP [persistentní položka] | [optional] 
**HIFirmID** | **string** | Vlastní firma pro účely RZZP; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**UseUserHIRoundDefinitions** | **bool?** | Uživ. def. zaokrouh. RZZP [persistentní položka] | [optional] 
**ClaimShortRounding** | **int?** | Zaokrouhlení krácení dovolené - dny [persistentní položka] | [optional] 
**ClaimShortAuto** | **bool?** | Krátit dovolenou automaticky [persistentní položka] | [optional] 
**ClaimShortRoundingHrs** | **int?** | Zaokrouhlení krácení dovolené - hodiny [persistentní položka] | [optional] 
**FieldForPercentDockLabel** | **string** | Položka pro srážku procentem - popis | [optional] 
**FieldForPercentDockName** | **string** | Položka pro srážku procentem - název | [optional] 
**FieldForDisabilityName** | **string** | Kód položky Stupeň invalidity | [optional] 
**FieldForDisabilityFromName** | **string** | Kód položky Invalidní důchod od | [optional] 
**FieldForInsCompRegNumName** | **string** | Kód položky Číslo plátce - název | [optional] 
**FieldForDisabilityLabel** | **string** | Kód položky Stupeň invalidity | [optional] 
**FieldForDisabilityFromLabel** | **string** | Kód položky Invalidní důchod od | [optional] 
**FieldForInsCompRegNumLabel** | **string** | Kód položky Číslo plátce - popis | [optional] 
**SystAnnClearingTaxBaseRounding** | **int?** | Syst.zaokr.základu daně | [optional] 
**SystAnnClearingTaxRounding** | **int?** | Syst.zaokr.daně | [optional] 
**SystPercentDocksRounding** | **int?** | Syst.zaokr.srážek | [optional] 
**AnnClearingTaxBaseRounding** | **int?** | Zaokr.základu daně | [optional] 
**AnnClearingTaxRounding** | **int?** | Zaokr.daně | [optional] 
**PercentDocksRounding** | **int?** | Zaokr.srážek | [optional] 
**HIYearRounding** | **int?** | Způsob zaokr. vypoč. roč. ZP | [optional] 
**HIKMinKMaxRounding** | **int?** | Způsob zaokr. koef. RZ ZP | [optional] 
**HIMinInsBaseRounding** | **int?** | Způsob zaokr. min. zákl. pro roční zúčt. ZP | [optional] 
**SystHIYearRounding** | **int?** | Způsob zaokr. vypoč. roč. ZP | [optional] 
**SystHIKMinKMaxRounding** | **int?** | Způsob zaokr. koef. RZ ZP | [optional] 
**SystHIMinInsBaseRounding** | **int?** | Způsob zaokr. min. zákl. pro roční zúčt. ZP | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma plat. příkazů; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**WageClosingDayType** | **int?** | Typ dne uzávěrky [persistentní položka] | [optional] 
**WageClosingNrDays** | **int?** | Den uzávěrky [persistentní položka] | [optional] 
**SmallOrBigCompany** | **int?** | Malá/velká org. [persistentní položka] | [optional] 
**FieldForDisability** | **int?** | Kód položky Stupeň invalidity [persistentní položka] | [optional] 
**FieldForDisabilityFrom** | **int?** | Kód položky Invalidní důchod od [persistentní položka] | [optional] 
**UserHIYearRounding** | **int?** | Způsob zaokr. vypoč. roč. ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SIPeriodStdActFldName** | **string** | Název pole MLS se základem StP | [optional] 
**SIPeriodStdActFldLabel** | **string** | Popiska pole MLS se základem StP | [optional] 
**HIPeriodStdActFldName** | **string** | Název pole MLS se základem ZP | [optional] 
**HIPeriodStdActFldLabel** | **string** | Popiska pole MLS se základem ZP | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko plat. příkazů; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ProtectedWorkshop** | **bool?** | Chráněná dílna [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

